一人N個柒到嗌唔出口既商品名

啱啱去許留山
行到收銀處個呀姐問我要乜
我er 左兩聲指住本menu講「我要依個」
佢同廚房大嗌「一杯芒椰奶西」
呢一刻我幾想鑽入自己對鞋到

試過

完全唔覺有問題

麥當勞D on9包

芒椰奶西有咩問題
小學雞黎?

仲有東京の夜

傻蛋d fd

之前m記個咩騎騎笑包

電影名先難嗌...

海之戀

之前有間餐廳個甜品好似叫宅男求戀期

叫親呢類野都係一口氣，好認真唔笑咁讀哂全名出黎

聽日出嗰個仲難up